覺唔覺抗疫期間你表現得好撚自私

你做咗咩我就唔講 自己反省下
總之你唔係我 你好撚自私